輕鐵已超負荷！建議掘地起輕鐵，還番路面出來

屯元天人口夠養地鐵翻版啦，點解唔做？

知唔知輕鐵火車分工同地鐵角色係乜?